....岩岩分組做pj 好多人爭住同我一組🙄

唔通想R煙食？🚬🐋

Hj bj嗰陣呢？

高汁

返乜撚學呀 食煙算啦🚬🐋

🚬🐋好吃

女同煙緊係揀煙啦🚬🐋❗️

你唔駛番學架？🚬🐋

做緊廢ching啊🚬🐋💦

勁

🚬🐋扮乜撚野

歐霸又執多少

呢個好笑

真ga🚬🐋💨

😞下 唔好做廢青啦 搵野做下🚬🐋

笑你老母個爛臭閪🤔

冇心情出門口🚬🐋

🚬🐋我頹左幾日 喊到個枕頭濕哂

姐姐錫返🚬🐋 同佢地去長洲散下心囉

🚬🐋屋企人會屌 去咁遠既地方

長洲簽證好易搞姐🚬🐋💬

🚬🐋你個icon做乜撚野

咩icon？🚬🐋？

Tg🚬🐋👺

同緊濛狗玩假block人遊戲🚬🐋💨

🚬🐋咁好玩 join🚬🐋